<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Meditation on Sudeep&#39;s Blog</title>
    <link>https://sudeepacharya.com.np/tags/Meditation/</link>
    <description>Recent content in Meditation on Sudeep&#39;s Blog</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Dec 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://sudeepacharya.com.np/tags/Meditation/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>म, अद्यात्म र मेरो समाज</title>
      <link>https://sudeepacharya.com.np/blog/2017/12/04/me-society-sprituality/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://sudeepacharya.com.np/blog/2017/12/04/me-society-sprituality/</guid>
      <description>ब्याचलर भ्याएको लगभग १ वर्ष बितिसकेको थियो, म केहि काम परेर फेरी आफुले पढेको कलेज गएको थिए| म तेहा पुगेपछि आफुलाई पडाएको गुरु देखे र नमस्कार गरे| अनि उहाले के गर्दै छौ, के कस्तो छ भन्नु भयो| कुरा चल्दै गयो र पछि उहाले मलाई सोध्नुभयो बाबु तिम्लाई के को दुखः छ र? मैले उहालाई सोधे &amp;ldquo;किन र सर? तेस्तो त केहि छैन&amp;rdquo;|&#xA;यो प्रश्न मलाई चिन्तित देखेर अथवा कुनै कारण ले सोधिएको थिएन| म एस प्रश्नले खासै चकित पनि थिइन किनकि मैले अद्यात्म तिर लागेर फसेबूकमा ध्यान गरेको, तेस्तै कार्यक्रममा सहभागी भएको र अद्यात्म सम्बन्धित पोस्टहरु गरेको देखेर मलाई हिजो आज धेरै ले एस्तो खाल्को कुरा भन्नु हुन्न्छ, मलाई बडो अचम्म लाग्छ|</description>
    </item>
    <item>
      <title>10 days of Vipassana Meditation at Dhamma Pokhara - Before you go</title>
      <link>https://sudeepacharya.com.np/blog/2017/04/20/vipassana-meditation-dhamma-pokhara/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://sudeepacharya.com.np/blog/2017/04/20/vipassana-meditation-dhamma-pokhara/</guid>
      <description>So finally you are here because you&amp;rsquo;ve made a decision to take a Vipassana Meditation course at Dhamma Pokhara. That is great, you&amp;rsquo;ve made one of the best decision in your life. I have taken it from 1st of the April 2017 to 12th by A.T Khadga Karki and it was great, lifetime experience for me. In this post i will share more about Dhamma Pokhara so that it will be easier for you to plan before you go there.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
